如 果 失 魂 記 俾 返 陳 奕 迅 唱 會 唔 會 有 震 撼 力 好 多？

好多人都話首歌有問題？

計我話會唔會係唱歌有問題多D？

如果呢首歌換轉畀返陳奕迅唱，會唔會立即少人屌左？

即刻變神曲添啦

追憶～ 呢D咁澎湃撕裂真係唔係李克勤強項...

老套到
80年代詞可以係2018拎獎
笑死人

屌你老母，聽到「有那些感---情...」就忍唔住再聽落去

幾感動

首歌好感動 有 touching 到

以佢把聲咁既穩定性 唱到「追憶」個part先算

9叫追憶~~~~個到真係聽親都打冷震，真係好7
如果無左成首歌會好好多

我都想聽eason唱
但宋生都唔係咁差

追液 ~~~~~~~追液 ~~~~~~~追液 ~~~~~~~

50年前已經有BB超聲波 ?

嗌歌相信冇問題 假音容易d出事

太低估陳奕迅了

其實唔係好難上 係宋生打聲薄 佢適合d溫柔低訴

送禮D震音位真係好撚悶

so bad

如果紅日俾番eason唱會唔會好啲？

其實要把聲聽落鬆得黎又夠響係好難 真係得佢先做到

cut左追憶嗰part係一定要
首歌俾李克勤唱有佢自己selling point
唔係話俾其他有唱歌技巧嘅歌手唱就一定好
咁不如叫李克勤唱shall we talk

Eason 既話應該唔得 佢既震撼力唔係展現係呢 D 長音
而係時代巨輪主旋律呢 D 突然間爆上去既歌
反而你問張敬軒唱會唔會好 D 可能都重有得講下

BTW

演唱會追憶得好過 CD

我反而覺得佢突破咗自己
雖然啲震音仲係好機械式
陳奕迅會有另一種味道 但係唔一定好聽過cd勤

仲係好難聴
建議閣下驗耳好

樓主張eason最廢概野拎出黎講

樓主咩公司 要追擊克勤 點打都無用